今朝就收到呢個whatsapp

🙏《急告全港市民公開信》
2.07.2019

昨晚大家從電視看見暴徒潑通渠水，撒石灰粉，磚擊車撞，死命的打碎立法會玻璃牆，撬毀捲閘，衝入會內大肆破壞，警察節節退守，港府一敗塗地，大家一定氣憤難眠。

直至前幾天，還有不少傳媒、政客形容暴徒是「細路」、「稚子」、「手無寸鐵」、「和平守法」，還要求警方撒回「暴動」定性，「釋放所有義士」，缺一不可。

現在大家睜開眼看清楚了，這些說法，是否令你哭笑不得？

又一定有人破口大駡警察軟弱，港府無能。那你錯了！錯在那裏？

警察如以武力驅散，那是以一對百，以性命相搏。然後不但無人感激，反被指「使用過份武力」，堅持「成立獨立委員會撤查」，輕則丟官，重則坐牢，有什麼好處？正是猪八戒照鏡，兩面不是人！

現在警隊以退為進，忍辱負重，將暴徒的兇暴，政客的謊言，傳媒的歪理，教授的偽善大白於天下，不是勝過逞一時之勇，奪短暫之安麽？

衝擊過後，擺在面前我們有兩條路走：

一，繼續維護暴徒，顛到是非黑白，把責任全部推給政府，説施政失策，不聽民意，要特首下台，高層辭職，釋放所有罪犯，調查警察濫權。

二，和衷共濟，上下一心，共同解決現時困局和探討社會出路，重建有秩序，講禮貌，互諒互讓文明理性的真民主社會，把時間精力才智資源用於解決民困民生，而非放在陰謀權術政治爭拗上。

父母要不要子女孝敬，師長想不想學生尊重，社工望不望青年有為，教牧盼不盼教徒敬虔，兩條路，請選好了！

(歡迎轉發)

真係見到都扯火

由得藍絲9自己互相洗腦

廢老文

屌你仲撚駛問 緊係第一條路 錯既就係呢啲出文既人因為佢地既政治冷感 顛倒是非對錯先搞到後生年輕人出黎衝

倒轉嚟講
從來孝唔孝順父母，都係睇父母值唔值得孝順
師長受唔受到尊敬，係睇佢哋值唔值得受尊敬
唔好將個問題推落年輕人度

所以要鬥快打輿論戰

求文宣反擊

廢老永遠唔諗下點解會咁
淨係睇結果 唔識用腦